不服來辯，MyTV Super「機場特警」有得煲

希望唔好屌我做標題黨住，大家屋企因為裝寬頻而送咗部無撚用嘅MyTV Super？會唔會已經掉撚咗或者賣咗？如果你未掉嘅話，請花少少時間同我睇曬佢。

大家其實知唔知其實
MyTV Super 係要還架？
MyTV Super 係要還架！
MyTV Super 係要還架！

有無聽過以下對白？
「MyTV Super 送比你嘅，完咗約（寬頻）都唔洗還。」
「部機（MyTV Super）如果唔用嘅話直接掉咗佢就得。」
「唔用咪比朋友囉，可能佢地啱用呢。」

等我話比大家知真正嘅故事：
當你登記一個寬頻、電話服務，而該服務如果會「送」MyTV Super 比你嘅話，伏已中。因為喺你Say Yes 嘅一刻，公司已經將你嘅個人資料完完整整咁Send 咗一個Copy 比CCTVB，之後會再去到咩機構嘅手上，真係不敢想像。

點證實？
打去CCTVB 23 999 666
㩒1字
㩒2字
之後入自己電話號碼
如果Pass 到，即係話你嘅個人資料已經不知不覺間送咗比CCTVB！如果佢話你輸入嘅資料無效，即係話你安全。

咁點算？
入咗自己電話號碼之後㩒8字聯絡客戶服務，之後同佢講，要求佢將你嘅個人資料從佢地個Database 入面刪除，當收到呢個要求，CCTVB 就會要求你先將垃圾MyTV Super 機頂盒歸還，還咗先會刪除！

咁點還？
兩個地址：
1. 灣仔軒尼斯道395-399號東區商業中心14樓04室
2. 尖沙咀星光行中座14樓27室
星期一至星期六 11am - 7:30pm
星期日 12nn - 6:00pm
還完之後打番去CCTVB 同佢講話垃圾機頂盒已經歸還，要求佢將你嘅個人資料刪除，兩星期之後打番去同一個電話，做多一次測試，就會知道對方有無真係刪除到。

整過個程係有啲煩嘅，但諗起「趙家賢跌了一隻耳仔」，諗起呢九個月以黎呢個垃圾電視台點樣偏頗，呢幾年以黎報道咗幾多假嘅新聞，花你一個半個鐘時間去對付佢，咁簡單嘅事情，一齊做低佢啦！

唔好掉，還撚咗佢啊！

自己推1

推

講正經野正正經經打個標題唔撚得
係要做標題黨好撚反感

雖然冇用過唔明，不過機場黑警見到都覺得臭

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

要樣樣野都好似佢咁玩大佢

推

Sorry, 原意真係搏屌嘅，如果屌得黎可以幫手傳到出去推冧CCTVB 嘅其中一條線，Please feel free to diu.

如果無用過，最好拿拿聲還咗佢，否則CCTVB 會一直保留你嘅個人資料，唔知作咩用途。

多謝！！！

要還啲咩 盒 線 仲有咩？

同hkbn完約還過
嗰陣淨係要個盒

講返你個標題，播機場特警，以前一定會覺得好型，一定日日睇

依家睇到咁正義都覺好撚唔真實唔撚會睇CCTVB同班賤畜

屌你正經嘢用正常標題啦

岩岩先續hkbn 問佢有冇得唔要mytvsuper 佢地話個機頂盒係免費送冇得換，睇黎要cut 了

火牛
HDMI 線
盒
Remote

缺一不可

Sor 巴打

唔係屌唔屌呀

其實用正常標題
效果會更加好

未完約都可以打去HKBN 度Cut 架！

Sorry 下次唔敢

用個靚標題重開個post啦

有架，係有得唔要架！

一開始傾續約，佢會話送呢個垃圾服務，話比你知唔要嘅話可以唔攞機，但事實係，即使你唔攞計，你都會被計算入去「已登記用戶」呢條數入面！你可以想像到CCTVB 就用呢啲數據去R 啲廣告商生意，聲稱自己有幾多幾多萬已登記用戶，幾多幾多收視。

你一定要堅持同佢Deal 到最後（完約之前一兩星期），同佢清楚講明，如果你嘅合約入面有包括MyTV Super 就唔同佢續約，佢係會跪低比個無MyTV Super 嘅Plan 你架！

利申試過。

好，多謝指點，即刻黎！

推有用post

前幾日hkbn有條撚樣係咁打黎煩住晒，我聽到唔加價所以廢事煩口快快應承左佢 不過應該未過冷靜期

push

Push

你正正經經打過標題仲吸引到人睇

up

屌
簽HKBN嗰陣已經講過唔要呢啲濕鳩嘢
夾硬要人食

正經冇人睇ga
這就是香港人

Ching, P 牌仔每日只有一個Post, Quota 爆了

呢樣唔知 可以打去試 但就算被逼裝咗都可以Cut, Cut 完之後行番一次上面嘅流程就可以

記住最終目的係Cut 咗個垃圾MyTV Super 同喺TVB 刪除咗你嘅個人資料。

你會被成為「已登記用戶」

自推2

自推3

自推4

幫推

Richard Li 死忠幫推

有資料唔理佢姐多個客戶姐，會唔會好過俾番佢攞去賣？

Pish一下
#myTVsuperCHALLENGE 檢查你地老豆老母手提電話（手機）

問清楚啲

HKBN 用戶係要還畀 hkbn or tvb 上述地址？
如果依家有約就無得 cut?
完約時要求無盒 plan
Tvb 係唔會 del account?

Cut 咗佢，還埋機，佢無藉口保留。

保留得就有機會攞去賣，或是已經賣咗。

還機仲有一個大原則：自己製造出黎嘅垃圾要佢自己處理番。